【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (70) 已經掛住力圖

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

黃金sir/體能教練/最強暖男外援
黃淦（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/前大槌/現役自由人/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/QK/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (70) 求原班人馬開拍第二套青春劇

有勞黑色波樓豬pin一pin

推呢個

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (70) 求原班人馬開拍第二套青春劇